點睇好易面紅既女仔？

有冇人有同樣煩惱？好小事已經會面紅？
大笑會面紅、嬲會面紅、尷尬會面笑、怕醜會面紅
好似咩都比人睇穿

如果咩事都會面紅，咁反而睇唔穿

男仔呢

幾好啊
容易啲柒姐

冇事未唔面紅囉

更衰

唔想

好似個蕃茄咁

我知

幾q

有咩點睇
樣靚咪可愛，得意，好pure好true
樣衰咪無人會理會care，就算見到你面紅都唔會有咩評價

屌我都係！！
一緊張尷尬怕羞激動都會面紅
以前讀書個陣俾人叫出黎講野或者上台個樣好冷靜
但隻耳就紅晒 成日俾朋友笑！
勁易俾人睇穿其實我係扮淡定

不過好似話面紅係因為面皮薄 所以啲血一沖上腦就好易透出黎 都唔知係好事定係壞事

反而想知男仔
有人對我反應大小小我就會不自然面紅...

會唔會覺得呢個人見唔慣大場面？小小事就面紅
有時有d唔熟既親戚同我講野，我已經可以怕醜到面紅，我諗個個人都登我尷尬

我扮唔到淡定，因為有時紅到feel到塊面係慶架
愈慶愈緊張，愈緊張愈紅
不過聽講做多d運動可以改善

點改變？做運動反而血氣仲好.......
唉 呢世都俾人睇穿㗎啦

臭g

好似話d血會冇咁快上頭到

咁咪同bb喊一樣
冇野就唔喊，但係一喊你就知有野，但就係唔知有乜野
So？

真理

好慘 成日俾人誤會

皮膚要夠白 咁先正

有種白裏透紅嘅效果

諗起都覺正